====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La géométrie n ' est pas , ici , la figure qui se déploie sur un fond , elle est le fond lui-même , le substrat , le site d ' origine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

